如何服侍女朋友

女朋友成日同我講 佢好鍾意比人管

但係我講d咩 佢都唔聽 叫佢叫d訓又唔肯

有冇高手可以教下路

出面有人管佢

鍾意俾人管姐，無話鍾意俾你管

我地依到唔好講呢d

你應該戴咗帽

奶到黑晒喇

咁我係咪要除得快

束縛play

女人只係鍾意男仔因為鍾意自己而霸道嗰一刻
而唔係真係好似老母咁管

你女朋友個意思應該係想你呷下醋 乜乜柒柒

唔係好明

你屌西功力夠， 屌佢就夠

有冇高手出招

似我 缺愛表現

奶

姐係唔係要你管佢訓教食飯個d
而係同佢講 你只可以屬於我一個 唔準望第二條仔 冇事就推佢埋牆強吻佢個隻管

咁就易明得多喇

咁係d咩心態

霸道總裁